[劇透]avengers4個結局如果係咁會再正啲

本身個結局都幾好，
始終隊長同tony咁fd
但可以再畫龍點睛就係隊長同howard stark聚會，
同細個嘅tony玩，互動下咁